-Documentación de trabajo
-
-Software, librerías y bibliotecas
-
-•	Instalado npm y node.js
-Comandos:  
-•	npm -v : reconocer versión de npm
-•	node -v : reconocer versión de node.js
-•	npm init: iniciar npm
-•	npm install –save-dev chai mocha
-
-Crea package con bibliotecas mocha y chai
-Descritas como bibliotecas de afirmaciones.
-En el package se ha puesto como nombre al test: ‘mocha’
-Utilizando procesador de texto compatible con. Js ,
-abrir carpeta de proyecto donde se creó el package con las bibliotecas chai y mocha.
